# My Application

Proyecto completo de PPO para GCE CHILE

# Base de Datos Motor MySQL

El datasource creado asume y motor mysql corriendo en el 127.0.0.1 puerto 3306

# LoopBack

Backend desarrollado con Loopback

# Angular

Cliente de la api Rest desarrollado con Angular y estilos con Materialize

Desarrollado Para Sendas Value
